Nathan Rich 係咪靠做三毛嚟拎中國居留權 件事好鬼喎

cls

講中國佢9up似是而非或者過到骨
一講中港即刻現形
唔講英文以為睇緊港人講地個fb page